20210202 我愛中島健人

早晨
好多嘢做

早晨
Gme 仲係咪SH 緊

仲SH緊
你呢

琴日再高J 左 仆街碌落山
繼續SH